反了反了！因向太言論全中國人促林鄭下台

藍黃敵人 - 林鄭

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

林鄭激嬲最野蠻既中國人啦

林鄭呀，你係咪簡諜黎架其實

而家個個覺得女人做特首唔得，小心女權撚郁埋你呀

撕裂2.0 撕裂埋中國既林鄭
陳生：歷史罪人 令共產黨倒台

一面倒屌

佢真係好勁

禁酒 d夜場唔洗做生意了

藍絲R爆頭

大陸的風向變左
有組織吹雞割港共席

希望唔係權鬥而係黨內共識

不嬲係人既問題 同性別無關

利申：女權撚

成班支那yc收美國佬錢反中亂港

老母condom唔知係咩logic下好支持禁酒令
同埋佢地依家好似帶風向屌緊留學生

Carrie我懷疑向太想坐你個位

外國都禁酒吧

唯一女人特首，丟架！

風起了

不嬲都話黃藍絲都嫌佢廢
如果唔係點做到單位數字支持度

竟然無被北平共产党刪帖封帳戶，係中国未復工定淋奠死期將至

藍絲香港人：

林鄭已成condom

英國間諜

Carrie小心身邊既人呀

Condom味
香港既問題全部都係林病搞，唔關「中央」事

我唔係講笑Carrie，嵐嵐想坐你個位：

林鄭之前同中共賭會搞好，點知肺炎踩多一腳
賭！輸！左！

講緊林鄭阿頭

嘩

反了反了

呢件暗黃，扮藍

終於露出真面目了

為國家添煩添亂、顛覆政權...

風起了
證明班小粉紅都係冇獨立思考

向太想搞港獨？

同武漢肺炎一樣
係武漢地方官既錯，唔關大大事

女人做官

係咪手足扮啲粉紅

預言:777將退仼傀儡職位，換新人做，港豬做返港豬，西環繼續垂簾聽政

根本係中共想拉林鄭下台

係邊個任命淋病？

睇落似支共內鬥

一班政府講咩就信咩然後又無實際影響力嘅生物，其實有咩討論價值。

大家要入埋去幫手加下油

突然比佢地帶風向

林鄭下台後可以去邊

焦土之王 小學
攬炒之母 777
港獨之父 689

唔好落台阿媽媽
冇你凝聚民怨香港點獨立

呢班微愽曱甴收咗美國幾多錢

攬炒之母 當之無愧

扮下藍絲撐柒婆屌向太暗黃

要靠媽媽團結黃絲 見到媽媽個閪樣即刻有返團火

向太就黎冇錢洗 日日係屋企飲油死

盛智文R撚到個光頭都損鳩埋

你錯喇，係中國人激嬲林鄭
林鄭：屌你老母你反我？我宣布支持港獨！

WE-CONNECT

柒婆舖路落台？之前傳過3月落台，睇黎4月落

林鄭係邊個推上去架?邊個咁有眼光呀?
係習近平呀 係中共呀
以為自己有份選?

到今日樓主都唔知道：
藍屍二保一棄~保黨保黑驚棄777

你點追post架？

開始吹風下台了

真係唔好而家換林鄭呀大老
我地要佢幫手助選

賴晒落林鄭有撚用咩
轉頭推另外一個垃圾扯線公仔
問題係制度

關咩事呀on 9

唔好下台啊克死中共先啦

如果向太 VS 林鄭

三萬隻黑警 應該幫那邊?

一出禁酒令 啲黑社會即刻空群而出 夜總會酒吧唔使做生意 向太啲扯皮條冇數 點樣交畀佢

唔好下台

大陸蟻民夠膽死係微博批評中國政治人物
係咪當香港係外國就講得

其實反而想林鄭唔好下台
我仲想要港獨

比起條柒婆我覺得個馬騮屎忽更黑人憎

港英餘孽執行任務姐

開始吹風了 三至四月換特首

習近平何嘗又唔係咁
身邊得啲垃圾，剩係鐘意擦鞋仔

水軍姐，擺明就嚟想換特首

應該係時候要換人
今次換一舊屎定兩舊屎？

唔好比林鄭落台
就算佢係仆街都好

咁到底向太言論係咩？

經過兩三個月觀察，中國人非常短視，呢兩個月炒左幾多次車數唔盡，根本弱智民族。

香港人叫林鄭落台就反中亂港
件肥豬糕叫林鄭落就向媽媽
支那人食過肥豬糕呀

推第二個上黎咪一鳩樣

蔡英文算係咁啦

啲支那人講到「暴徒」同林鄭一伙咁
港共中共一撚樣，港共合法性都係中共賦予，spin乜野

老實講
呢個女人無咩領袖魅力
呢啲真係有樣睇
無感染人果種氣場

佢同李家超兩個真係唔討好
師奶啲講就係無觀眾緣

左搖右擺嘅支那人無一個係無辜嘅

成個班底個格都乞人憎到嘔
個個都賊眉賊眼藐嘴藐舌

丹麥首相Mette Frederiksen都幾好，之前冇因為支那屌丹麥報紙拎五星紅旗做病毒旗而跪低

所以其實佢地鬧緊咩？鬧唔比去過外國既支那人黎香港？鬧唔比轉機？定鬧禁酒？？？

如果係黨內共識想轉一個更加強硬嘅特首咪仲弊

張建宗ok既

邊個會係人選？

鄧小強/劉澤基

佢ok係因為毫無存在感,唔多覺佢係度

香港人民怨會衰多幾錢重

Push

大6人普遍係睇唔起女人，香港特首係女人佢哋會覺好奇怪

林鄭好打得

成日講到好似唔關中國政府事，好似係香港人揀佢出黎咁

中國大陸D人係堅無腦on9，定直頭係弱智？

係咪借刀
老董腳痛feel

話知民怨重唔重，反正你哋都反抗唔到

劇本:將所有柒野推落林奠度,支共再甩身,同蟻民講:我之前咩都唔知,一切都係林奠誤導上級,絕對唔係我大支那管治失敗

(可以武肺傷得太入,需要香港日後引入外資救急都唔定,所以急住要人頂鑊)

btw,支那人應該真係會信

林鄭落台後一定係由言聽計從的建宗看守做傀儡，順面找自己條線啲人「參選」下屆特首
不過目前來睇，除了已收編入公安部的黑警外，都無乜邊個真係順從北京

吹埋雜總捧佢搞埋內鬥雜總

向太講咗乜鳩？PO埋啦大哥

真係好想知林鄭背後智囊係咩人
一尾撐狗 其他咩唔做

有預感黎緊黑警會瘋狂掃新Beyond啲場

佢地識向太，向華强，向華强佢老豆呢？

幾乎所有由女人做領導嘅國家，往後嘅國運都一定大衰 (除咗台灣)

咪on9啦。佢咪又係支持一個更獨裁嘅

影衰晒啲女人啦都
小器又on9又搬弄是非

同之前講既一樣 CCP將所有錯推俾柒婆

同意！之前已經有話中央想撤走林鄭

曾志豪講過 而家佢哋嘅策略似係兩保一棄

保中共同警賊，棄林奠

其實班支那狗係咪唔知向太係咩人
黨唔係日撚日話要打黑嘅咩

吹風準備換特首姐

班水軍會唔會係向太自己請返黎推post

而家似係中聯辦繞過林鄭直接掌管狗隊控制香港

好撚好笑支那水軍真係

同意
林鄭下台情況只會更差

唔想賠錢但又想你唔開門
直接唔比你賣！

綠帽之亂

就算林鄭中左中共圈套，唔好忘記中共最鍾意推卸責任

人既問題
你睇小英

支國人想何妖做咋
大家唔好諗太多

Success state

甴近平條女都敢郁
權鬥入直路
老董689反了

咪姐係同藍絲kol口徑一致

佢唔係奠粉咩，咁反法

女人做官至鍾意用返女人

波驊，兆恥，葉瘤，胃擎

佢想學人地歐洲咁禁止社交
但佢個閪性格本身唔鍾意聽意見
佢要感覺樣野係佢自己諗出黎先會肯去做
所以又改到不倫不類囉

而加咁搞政府唔洗補償
可能佢分分鐘仲覺得自己好能幹好打得

應該係

班kol 100同保皇黨宜家從盲撐港共到宜家嘅方向報常用技倆 小罵大幫忙，只罵林奠，繼續讚揚中共同黑警

當時選舉的投票都是弄虛作假的幾清醒

敵人反對，咁我哋要挺林鄭了

係咁睇錯做向海嵐

好明顯，從來佢地潛意識都好清楚香港同中國係兩個國家

有畫面

外國禁酒吧
係會俾翻資助佢地

香港禁酒係想同酒吧嘅人講 你地無酒都可以做其他生意 所以唔洗拎到資助

你睇下佢幾撚小家

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

想人番大陸

咁其實向太up左乜野
Btw, 上年都吹風中共要林鄭喺3月落台，可能武漢肺炎關係延期卦，而家先開始玩輿論

報應 當初柒婆推送中 衰左想用黑警轉移視線 而家黑警上位 柒婆反變condom

今鋪我支持內地人

外國立重稅
資助都係納稅人埋單

呢家支共內部都鬥到仆街
推777祭旗轉移視線唔出奇

啲comment得百幾個like有咩風向可言

林奠唔知道中共黨史就衝出嚟柒

反正喺中共眼中，槍桿子永遠都係重要過文官系統

只有黑警係最大贏家小粉紅連林鄭都屌

佢懷疑啲選舉係咪作假
屌都冇撚得選

屌你估中國人覺醒咩，係中共放風開始要林鄭落台做棄卒咋

pish

又攞第一了

又吹風換行政長官
柒婆又咩事唔做吖 生Cancer？

係時候兌現競選承諾啦

推左大獲好多，所以政治能量又reset過，下次冇佢做得咁差，港豬就會ok呀唔錯呀

林奠月蛾至係真正既終極黑天鵝，黑撚到全部前度上司，甚至全港，全支，全世界都仆哂街

push

呢個真 之前幾個男特首做得幾好 最欣賞689

柒婆最驚係支那人都唔支持佢

根本唔關性別事

对啊，派我国的解放军把这鸡巴女毙了吧

一日唔清算班黑警你覺得大部份香港人會服咩？
keep住鳩拉攬捕換邊個做特首都一撚樣

做乜咁講我偶像

佢哋食開地溝油，同類三分親掛

無咩好高興

講咁多頁都唔知黑社會大家姐講過乜

蔡英文

up

維尼而家個位都危危乎

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

除左中聯辦 我真係唔知佢會聽邊個支笛

點都過埋9月立會先 壞事做盡先掉佢走